係咪任何人都試過BT去到99.9%停咗嘅情況？

而家好似叫好咗啲，如果以前遇到你會選擇點做呢？
A. 等到佢變100%
B. Pause咗一陣再繼續
C. 重新由頭再down過
D. 放棄

5毛狗又玩亂沉CC台既正經post？？？

咁關cc台咩事？

j圖又可以開係cc台?

咁呢個post關cc台咩事？

換tracker試下

pause > resume

停左佢 直接將個檔轉做avi
j得

wmv 的話點算

最尾改返做.wmv囉

以前試過有d檔案唔到100%係開唔到

唔知點解,改名又好裝第隻player又好都唔得,佢一down埋果0.1%即刻得

禁停佢 再dl 就得

wmv 好似唔得, 唔似得 avi mp4 咁就算完成一半都 play 到 d

搞到有D 等左成日期都未有得 J

唔理佢 照繼續DOWN 有一日唔為意既情況下會發現100%左